有冇人呢排睇youtube 見到森美個廣告就想嘔？

屌你老母，咩份人好感性，好易喊，有冇諗過比d 仔女聽下自己點撚樣係電台攻擊人話人無腦呢d 片呀，仲有教育性呀，假撚到仆街